希望各位能以不同方式發聲

讓世界各地更多人能關注香港
五大訴求，決一不可！

利申：代友出post

本人最近砌了這個小作，發佈到各個樂高的群組及平台，希望藉此在國際樂高界為活動及香港的情況，稍為對外發聲。如果可以的話，請各位轉發給身邊好友。冀能鼓勵更多各方賢能，以自己的方法發聲。香港加油！

一位香港市民及樂高愛好者

自推十連

罷交稅啦 捐錢比示威活動仲好

又幾靚

好靚

隻黑警好型

不過係黑警...

多謝你

推